{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 1080,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/61722605_2503360246558181_1138561111788887689_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=zYA1uc6Ru1MAX-QA2_E&oh=398f2deb4ce07fbd8087ac797c30eec2&oe=5EA4BF61",
    "edge_liked_by": {
        "count": 873
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "La Gr\u00e8ce un r\u00eave qui s'est r\u00e9alis\u00e9... Mais j'y retournerai \ud83c\uddec\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n#katogouves #heraklion #crete #island #grece #chapel #sea #beach #bluesky #lagonbleu #summer #mediteran\u00e9e #withmylove #paradise #odyssey  #instaholiday #followforfollowback #likeforlikes #like4likes #likeforlikebacks #pleaselike #likeme #likereturned #likeplease #likelike"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 6
    },
    "id": "2083367316557078844",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "1641484927"
    },
    "shortcode": "Bzpm4lICyE8",
    "taken_at_timestamp": 1562576759,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61722605_2503360246558181_1138561111788887689_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=zYA1uc6Ru1MAX-QA2_E&oh=cd286ee4de464eccb14610d08f3cc8e2&oe=5EA45CDB"
}