{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 877,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/90756657_2869247343122157_6894749223879161689_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=C-eJvaZ0m_IAX8jnYAk&oh=d6b2196484f7e8200c586bd5588f4647&oe=5EA3E557",
    "edge_liked_by": {
        "count": 5
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "[\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7 below]\n______________________________________________________\n\u2022\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Por f\u00edn llegamos a cala m\u00e1s escondida de Francia (Calanque d'En-Vau). Mucha crema de sol y mucha fuerza de voluntad hicieron falta aquel d\u00eda para ba\u00f1arse en el agua fresca de junio. Pero vali\u00f3 inmensamente la pena.\n\u2022\n\u2022\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Dopo un'ora di cammino sotto il sole, arriviamo alla caletta pi\u00f9 nascosta di Francia (Calanque d'En-Vau). Parecchia crema solare e molta forza di volont\u00e0 furono necessarie per tuffarsi nell'acqua fresca di giugno. Ma ne valse decisamente la pena.\n\u2022\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Finally we arrived at the most remote cove in France (Calanque d'En-Vau). We needed a lot of suncream and will power in order to bath in the chill june water. But it was worth it.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#travel#travelblogger#ontheroad#vanlife#tentlife#carlife#beach#playa#camping#vanlifers#vanlifemovement#campingtrip#nomad#adventure#ourcamplife#campinglife#campfire#Marseille#France#Francia#calanques#calanquesdecassis#calanquesdemarseille#cotedazur#stayhome#now#sea#holiday#trip#hiking"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 2
    },
    "id": "2272817010663179868",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "31542070323"
    },
    "shortcode": "B-KqweAC0Zc",
    "taken_at_timestamp": 1585160922,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c101.0.877.877a/s640x640/90756657_2869247343122157_6894749223879161689_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=C-eJvaZ0m_IAX8jnYAk&oh=05183bf4bf5a56c4e4096747d596f87c&oe=5EA558FD"
}