{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 722,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/90726466_508893493134572_3234217966315229364_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=DAM9TDmotJAAX_YxoSJ&oh=9f3b6c36cff47337ac7c35c6ee1d1e79&oe=5EA5D1A4",
    "edge_liked_by": {
        "count": 1
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "Dawno nie wrzuca\u0142am tu zdj\u0119cia znad morza \ud83d\ude02\n.\n.\n#lato #ba\u0142tyk #pla\u017ca #zach\u00f3dnadba\u0142tykiem #zach\u00f3ds\u0142o\u0144ca #balticsea #beach #polishbeach #polishseaside #sunsetglory #beachvibes #summer #summerlove #beautifulsunset #poland #polskajestpi\u0119kna #kochambaltyk #z\u0142otagodzina #goldenhour #doglovers #dogonthebeach #dogsbeach #twodogs #piesnadmorzem #piesnaplazy"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 0
    },
    "id": "2272817129338691612",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "6564564"
    },
    "shortcode": "B-KqyMhp-Ac",
    "taken_at_timestamp": 1585160936,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c238.0.963.963a/s640x640/90726466_508893493134572_3234217966315229364_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=DAM9TDmotJAAX_YxoSJ&oh=65a6a608edf50ce76545570e51a7c687&oe=5EA3E287"
}