{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 1080,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/90756942_217532122825496_1410756584512765143_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=JbD5YJ4p_8gAX8TF-B3&oh=4cb6887e77e61fb60b1a448ad3cda922&oe=5EA57B0A",
    "edge_liked_by": {
        "count": 2
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "Se o pensamento \u00e9 positivo, a mar\u00e9 \u00e9 sempre boa\ud83d\ude0e\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n.\n#photography #photo #lightroom #lightroomedits #beach"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 0
    },
    "id": "2272817291866156367",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "6028075381"
    },
    "shortcode": "B-Kq0j5DC1P",
    "taken_at_timestamp": 1585160956,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/90756942_217532122825496_1410756584512765143_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=JbD5YJ4p_8gAX8TF-B3&oh=fab803c336549d36c5df69a361de4354&oe=5EA71E6D"
}