{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 562,
        "width": 750
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/90676305_1077918055923215_3113820930780771694_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=MnufaQidN2gAX8yF6r1&oh=d4676efed1e9859417a6e852262a4e2c&oe=5EA36248",
    "edge_liked_by": {
        "count": 7
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "Maradj otthon \u00e9s oszd meg az eml\u00e9keidet! 5 f\u00e9nyk\u00e9p a k\u00f6zelm\u00faltb\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 5 napban. Ez a 4/5. M\u00e1sold ki ezt a sz\u00f6veget a f\u00e9nyk\u00e9pedhez, haszn\u00e1ld a #maradjotthonkihivas hashtaget!\n\n#brighton #marina #pla\u017ca #beach #dzidzikapla\u017ca #muszle #glony #cisza #rado\u015b\u0107 #b\u0142\u0119kitnieba #kraby #cudownemiejsce #mojczas #\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 0
    },
    "id": "2272815929345820406",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "7666087395"
    },
    "shortcode": "B-Kqgu8gcb2",
    "taken_at_timestamp": 1585160793,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c90.0.540.540a/90676305_1077918055923215_3113820930780771694_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=MnufaQidN2gAX8yF6r1&oh=2cdb81f6848d686d9e4df10e41421968&oe=5EA53385"
}