{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 608,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/90965756_132002795036938_4293740577126148470_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Wurn70tDG34AX-2jzDa&oh=8811b9604cac2fb6239ab0ac6497f58a&oe=5EA5E7BC",
    "edge_liked_by": {
        "count": 11
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "Geceyle g\u00fcnd\u00fcz kar\u0131\u015fm\u0131\u015f gibi \u015fu aralar \ud83d\ude4f\n\n#sky #sun #summer #beach #beautiful #pretty #sunset #sunrise #blue #flowers #night #tree #twilight #clouds #beauty #light #photooftheday #love #green #skylovers #dusk #weather #day #red #iphonesia #mothernature"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 1
    },
    "id": "2272813508345515091",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "32199700238"
    },
    "shortcode": "B-Kp9gNpMxT",
    "taken_at_timestamp": 1585160505,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608a/90965756_132002795036938_4293740577126148470_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Wurn70tDG34AX-2jzDa&oh=34152e56fd719b0bf919defa8e90133c&oe=5EA336E1"
}