{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 1293,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/90519960_204309244185512_5886923356570760332_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=dnZLcV-BpLMAX-JcAtY&oh=29cd88eeb4e2ad029eae358f54d2ea06&oe=5EA637FC",
    "edge_liked_by": {
        "count": 0
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "Avant. Toutes mes pens\u00e9es vont aux Mauriciens qui sont d\u00e9sormais confin\u00e9s eux aussi. Enferm\u00e9s au paradis avec interdiction de profiter de la plus belle vue du monde...\n#avant #before #insouciance #liberte #freedom #confinement  #maurice #mauritius #visitmauritius #travel #travelling #traveller #beautiful #beautifuldestinations #beautifulplanet #theresidence #directours #bellemare #chilling #bronzer #enjoy #plage #beach #paradise #paradis"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 0
    },
    "id": "2272818376227716049",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "4232856871"
    },
    "shortcode": "B-KrEVyCHvR",
    "taken_at_timestamp": 1585161085,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.106.1080.1080a/s640x640/90519960_204309244185512_5886923356570760332_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=dnZLcV-BpLMAX-JcAtY&oh=2c54f69980f39d2a56ed459209eab110&oe=5EA67E5A"
}