{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 1080,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/90497139_143156620557568_7476394205583141781_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Py7ap0djWwoAX8BMKNF&oh=2528d203864443c5fea21323be6bb45b&oe=5EA48898",
    "edge_liked_by": {
        "count": 16
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "Wir lieben diesen Strand! Die Praia da Monte Cl\u00e9rigo liegt an der Westk\u00fcste der Algarve in der N\u00e4he des alternativ angehauchten St\u00e4dtchens Aljezur und ist bei Surfern \ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f wie auch Familien \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 gleichermassen beliebt. \u2800\n\u2800\n\u2022 \u2022 \u2800\n\u2800\nHeute sind wir den Tag ruhig angegangen. Wir waren mit den Hunden draussen, haben an neuen Blogbeitr\u00e4gen gearbeitet, ein Puzzle begonnen und gleich wird lecker gekocht. \ud83c\udf74\u2800\n\u2800\n\u2022 \u2022 \u2800\n\u2800\nWie habt ihr heute den Tag verbracht? \u2800\n\u2800\n\u2022 \u2022 \u2800\n\u2800\n\u2800\nLust auf Portugal, Reisen und Positivity? \u2800\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf0d\ud83c\udf0d\ud83d\udcab\ud83d\udcab\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc36\u2800\n\u2800\n\u27a1\ufe0f Folgt uns auf Instagram \u2b05\ufe0f\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc\u203c\ufe0f@mionda.portugal \u203c\ufe0f\ud83d\udc48\ud83c\udffc\u2800\n\u2800\n\u2800\n\u2022 \u2022 \u2800\n\u2800\n\u2800\n\u2800\n\u2800\n#portugal #portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #portugaltravel #portugal_lovers #algarve #algarveportugal #algarvecoast #algarvelovers #beach #beachlife #beachvibes #strand #strandliebe #ocean #oceanlover #meer #meerliebe #meerweh #fernweh #travel #reisen #reiselust #reise #reisenmachtgl\u00fccklich #reiseblogger #reiseliebe #travelblogger #blogger_de #travelcouple #freiheit"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 4
    },
    "id": "2272814366279768500",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "25629773618"
    },
    "shortcode": "B-KqJ_Ogpm0",
    "taken_at_timestamp": 1585160607,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/90497139_143156620557568_7476394205583141781_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Py7ap0djWwoAX8BMKNF&oh=26a4806ca124e831f525a39f52210a0e&oe=5EA5C4A1"
}