{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 1350,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/91289514_211681736600645_8878114661697758762_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IMx8c_FRYJ0AX-Tfp7K&oh=36f92644dfa5d67f5e2a48c60832b3e6&oe=5EA42A3A",
    "edge_liked_by": {
        "count": 10
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "\u2728Pendant ces moments o\u00f9 tout est en pause, les vols sont annul\u00e9s, les familles r\u00e9unies, la peur et la psychose r\u00e8gnent, sans oublier les multiples questionnements... La vie semble devenir fade, sans saveur, sans go\u00fbt, et on a juste h\u00e2te de retrouver notre quotidien, (dont on se plaint parfois tr\u00e8s souvent.)\n.\n.\nJ'aimerais apporter une petite lueur d'espoir \u00e0 ceux qui sont tristes, inquiets, stress\u00e9s. Souviens-toi qu'en ce jour, tu es en VIE ! Souviens-toi qu'en ce jour dans le monde on compte des centaine, milliers de morts \u00e0 cause du Co-Vid19, \u00e0 cause des guerres, mais toi tu es en VIE.\n\nSouviens-toi, que tu as d'\u00e9normes projets que tu r\u00e9aliseras \u00e0 la suite de cette pand\u00e9mie, que tu survivras, et que ceci est une mauvaise p\u00e9riode, mais qui passera... Souviens-toi qu'aussi longtemps que durera la nuit, le soleil finira toujours par se lever. Alors, reprends-toi ! . \nSouviens-toi des r\u00e8gles d'hygi\u00e8ne \u00e0 respecter. Pas de bise, salutations avec la main ou c\u00e2lin, souviens-toi de la distance sociale. Ton gel hydroalcoolique, tu garderas... Et tu apprendras \u00e0 tousser et \u00e9ternuer dans ton coude.\n\nPrends soin de toi, prends soin de tes r\u00eaves, prends du temps pour les concr\u00e9tiser et les planifier afin qu'\u00e0 l'heure du retour \u00e0 la vie normale, tu sois aussi rapide que Ussain Bolt.\n\nPrends soin de toi,\nQue Dieu te garde et te prot\u00e8ge,\nQue Dieu garde et prot\u00e8ge ta famille, \nMa\u00ef, \u2764\ufe0f _____\n\n#Benin #beninrepublic #Beninvie #Ma\u00efTravels #Blackvoyageurs #BlackGirlTravel #Ganvie #VisiterLAfrique #Ouidah #colorsofbenin #travelafricans #Westafrica #Africa #Beach #Ouidah #PortoNovo #Cotonou #RouteDesPeches"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 0
    },
    "id": "2272814087367121532",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "2543236228"
    },
    "shortcode": "B-KqF7eBVp8",
    "taken_at_timestamp": 1585160574,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.101.810.810a/s640x640/91289514_211681736600645_8878114661697758762_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IMx8c_FRYJ0AX-Tfp7K&oh=ca9b28c47e127c6c0feca679ed943c5c&oe=5EA5D1ED"
}