{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 1080,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/90643531_137760744450935_5841346780021718708_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=VyMKc1kNHZAAX8qSzpy&oh=0364a02dbdbc6359d307cf9893c07f4e&oe=5EA51122",
    "edge_liked_by": {
        "count": 5
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "KIT 3 CAMISAS LYCRA com pre\u00e7o especial em tempo limitado. .\nSeja na \u00e1gua, ao ar livre ou em ambientes fechados \u00e9 preciso ter alguns cuidados com a exposi\u00e7\u00e3o ao sol. As camisas de lycra da Pro Life contam com um tecido tecnol\u00f3gico, com prote\u00e7\u00e3o solar e conforto t\u00e9rmico. .\n#useprolife #sun #rbparts #fibrafort #ocean #lifestyle #beach #sport \nFoto: @prolifeoficial"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 0
    },
    "id": "2272815724856805002",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "6127043722"
    },
    "shortcode": "B-KqdwgAwaK",
    "taken_at_timestamp": 1585160769,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/90643531_137760744450935_5841346780021718708_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=VyMKc1kNHZAAX8qSzpy&oh=beee385dc8cdce138b9bcce9c8e801fc&oe=5EA42A17"
}