{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 1080,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/90669655_236190601088749_9064329111341456030_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=GmHwv-EypYsAX-Zdgnc&oh=953f2460dce1cdf9b8d351a62c2ced5e&oe=5EA5EF62",
    "edge_liked_by": {
        "count": 4
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "SE CUIDA T\u00c1, porque depois que todo caos passar, vou querer te encontrar e te Abra\u00e7ar Forte !!! Eu me importo com Voc\u00ea . Corrida \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f de hoje 10K Gl\u00f3ria a Deus #nadapodemeparar#nikeplus#run #nrc#run365#dedeustone#strongman#beach#lifestyle #crossfit #jiujitsu#runners #oss#eumeimportocomvoce #covid_19 #coronavirusbrazil #vaipassar #emcasa #tatui #oakley #apple #osklenfeminino"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 0
    },
    "id": "2272813479614680734",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "249169939"
    },
    "shortcode": "B-Kp9FdJw6e",
    "taken_at_timestamp": 1585160501,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/90669655_236190601088749_9064329111341456030_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=GmHwv-EypYsAX-Zdgnc&oh=2194a8920563ab920413aa9da2389896&oe=5EA71A85"
}