{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 1302,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/90812674_516646622613402_4157399702607210442_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=JaYPWZyEa-gAX_z04Ef&oh=c3974c6659ed1330d888db5d28648a22&oe=5EA4DF44",
    "edge_liked_by": {
        "count": 0
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "Esto es culpa del confinamiento, te pones a rebuscar... \ud83d\ude05\n#recuerdos #remember #me #yodeni\u00f1o #oldpic #cute #ni\u00f1ez #remember #happydays #infancia #los80 #oldpicoftheday #alongtime #beach #playa #bcn #aquellosmaravillososa\u00f1os #play #jugando #yo #cuboypala"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 0
    },
    "id": "2272818494374514105",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "29196027795"
    },
    "shortcode": "B-KrGD0IY25",
    "taken_at_timestamp": 1585161099,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.148.1440.1440a/s640x640/90812674_516646622613402_4157399702607210442_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=JaYPWZyEa-gAX_z04Ef&oh=5f5e3511b944f98f190fc6b7e085976e&oe=5EA7107A"
}