{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 750,
        "width": 750
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/91258574_636270986951059_3386781472574275592_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=GPNsjFpNmXsAX_UCYSm&oh=653baa3f5df3610c75d8d8f98c60ab85&oe=5EA5FC23",
    "edge_liked_by": {
        "count": 9
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "Confin\u00e9s, continuons \u00e0 voyager. Plong\u00e9e dans ma phototh\u00e8que : je vous propose une photo par jour en d\u00e9butant par une s\u00e9rie en Inde. \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 Le Taj Mahal. Agra, 2003.\n#covid19 #coronavirus #india #tajmahal #igersindia #travel #fubiz #rem\u00e8decontrelamorosit\u00e9 #restezchezvous"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 1
    },
    "id": "2272697951160110421",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "32172318"
    },
    "shortcode": "B-KPr7MqA1V",
    "taken_at_timestamp": 1585146729,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/91258574_636270986951059_3386781472574275592_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=GPNsjFpNmXsAX_UCYSm&oh=e8d0faf8868831fd90785e280a20984a&oe=5EA53148"
}