{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 1350,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/90489054_2253097284985745_114518915103176514_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=5HqD3zcp9icAX_7pSTR&oh=21fc96ab1196e6479432b42c9ce997f6&oe=5EA400FD",
    "edge_liked_by": {
        "count": 6
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "#spring #sunset #beach #seashell #lister24 #ocean #nordicsinmycolours #bestofnorwegiannature #sorlandetno #norway2day #norway #fvn #visits\u00f8rlandet #tv2v\u00e6ret #2v\u00e6r #nrks\u00f8rlandet #nrk #godmorgennorge #dbvfoto #fvntur #norges_fotografer #visitfarsund  #fotocatchersmember #yrNO #utno #landscapelovers #fiftyshades_of_nature #ig_nature #visitnorway #inspirational_moods"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 0
    },
    "id": "2272816009786497927",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "265442920"
    },
    "shortcode": "B-Kqh53JRuH",
    "taken_at_timestamp": 1585160803,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/90489054_2253097284985745_114518915103176514_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=5HqD3zcp9icAX_7pSTR&oh=21ea3e8ffb3d540e5570152314af9b82&oe=5EA630F0"
}