{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 1080,
        "width": 1080
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/90757091_106817520832015_2548756546017946253_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=wYLP7bqKHdQAX_cDEFS&oh=91196dbb3d43c58053e0c0866d3781ce&oe=5EA3AC01",
    "edge_liked_by": {
        "count": 6
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "#bicycle #bicycletouring #backpacking #cycling #sweden #sverige #balticsea #camping #tent #einfachmachen #lifegoal #motivation #cyclist #outside #\u00f6stersj\u00f6n #ostsee #zelten #bikeporn #coronawillbeover #summer #sleepoutside #beach #rausundmachen #jag\u00e4lskarsverige #malm\u00f6 #sk\u00e5ne #cykel #sk\u00e5neleden #nordkap #northcape @true.north.tour"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 0
    },
    "id": "2272815531727865442",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "29201627382"
    },
    "shortcode": "B-Kqa8ooUZi",
    "taken_at_timestamp": 1585160746,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/90757091_106817520832015_2548756546017946253_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=wYLP7bqKHdQAX_cDEFS&oh=7deb16de26a44587a69ac4097d80925d&oe=5EA540E6"
}