{
    "__typename": "GraphImage",
    "comments_disabled": false,
    "dimensions": {
        "height": 937,
        "width": 750
    },
    "display_url": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/79638712_2516765388601655_6167402771753964620_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=9ipFyrj1swUAX-lBr00&oh=5f88f513a4441436a0c051d5eea8557a&oe=5EA3C3E1",
    "edge_liked_by": {
        "count": 10
    },
    "edge_media_to_caption": {
        "edges": [
            {
                "node": {
                    "text": "Podmienky \n1.Daj follow t\u00fdmto \u013eu\u010fom \n@free_follow_cz.sk \n@_patrik_korsnak_ \n@taja_13_14 \n@karinkakorsnakova \n2.A nap\u00ed\u0161 hotovo a \u010dakaj do\n--1.januara.2020-- #airpods #freeairpods #suta\u017e #vyhrajairpodi\n#vyhrajiphone"
                }
            }
        ]
    },
    "edge_media_to_comment": {
        "count": 4
    },
    "id": "2204716663243638153",
    "is_video": false,
    "owner": {
        "id": "26508573655"
    },
    "shortcode": "B6Yuh_HBYWJ",
    "taken_at_timestamp": 1577042728,
    "thumbnail_src": "https://instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.720.720a/s640x640/79638712_2516765388601655_6167402771753964620_n.jpg?_nc_ht=instagram.fdel3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=9ipFyrj1swUAX-lBr00&oh=8b6a90960feb92c99d598afc69dbc040&oe=5EA62B8E"
}